有冇人都等緊武漢肺炎測試結果？

今日交咗樽仔去政府診所
陽性會通知
三個工作天內冇通知=陰性
而家困咗自己喺房

前日發燒+乾咳+好攰（感冒嗰種攰）
而家得返乾咳
但唔知做乜鳩屙咗2-3個禮拜（輕微）

我自己都好小心，基本上疫症已黎如非必要都唔出街，除罩就幾乎冇試過
所以我覺得中嘅機會好微
不過點都係要驗清楚嘅

有冇人一齊圍吓爐？

自己推吓

祝福巴打

呢排十個有7個都有呢D 病徵
份份鐘好多自己好返都無去驗

點樣要求驗

我都驗咗，因為老婆要去生仔，醫院規定要驗咗先肯收

其實都係架
尤其是後生嘅大部份都係冇病徵或者輕微病徵
中咗自己都未必feel到

恭喜晒巴打做人老豆

依家呢個時勢生都唔知好事定壞事

我都驗左呀 巴打 應該唔洗三日就出到result。我星期一交，星期二朝早5點已經有message。

你係自己朝早730攞樽免費嗰隻？
定醫生俾你嗰隻？
我係前者，好想快啲有result

我係睇門診呀! 睇門診都唔洗排隊 巴打病得甘重都唔睇下醫生?

問過家庭醫生
佢叫我搵個快嘅方法驗&自我隔離就ok

巴打放心啦 無事既 有事通常好快call 你~

上星期同巴打一模一樣嘅病徵！
狗衝咗去醫院 結果陰性
巴打放心啦

政府門診係咪要預約？

我想問你地個樽仔有冇d水係入面？

冇架喎，應該要係乜都冇架喎

我果個有 唔知咩水黎 政府到拎

我係自己排隊，冇醫生見嗰隻
如果你都係呢隻，我就可以好肯定咁答你係冇水嘅
其他我就唔知喇

今日都交咗樽仔
而家勁焦慮
成日形住形住自己唔舒服咁
希望係心理作用

其實就算測到有 都係係屋企等休息好番
仲要測完唔代表下一刻唔中 作用係邊

巴打保重
我早兩日都微熱（36.9-37.0）加發冷，個人好攰
睇完醫生佢話就算驗都要等十幾日先有結果搞到我冇驗到